我諗到一個100%安全唔會比人拉又多人睇到文宣既方法

如果每人印幾張文宣貼係自己棟樓附近果幾層既lift lobby有無得諗？
最多係驚比保安捉到鬧幾句
如果驚可以去唔係自己住果層到貼
唔洗多，少少地貼貼紙都仲得
啲狗又唔會走入黎捉低風險又方便

如果個個都貼幾張咁成棟大廈就變連儂大廈

又近自己屋企 每日番屋企前花五至十分鐘去貼

最緊要多人做

尤其是啲廢老多既公屋

有時只係貼啲重要資訊 一兩張
就算比人清得密都唔心痛

On9
風險極高 效益低 又多篤灰友
佢清撚哂你都唔撚知 佢捕鳩你又得
又想有人被自殺？

素材都比埋你

係work嘅一早行咗啦 你估自己好撚醒？

咪撚on9啦

你覺得房署唔搵人清？呀姐夜晚倒垃圾同你續層清

咁唔係叫你長時間係到貼
鬼鬼祟祟咁等lift果時貼一兩張幾分鐘都搞掂

好撚好笑

無得諗
比保安捉到=點咗相
比保安捉到=比狗捉到（保安捉到你狗捉唔到？）
啲狗唔會走入嚟？你真係搞笑

自己果幢定點？去隔離樓又俾人點哂相

你覺得會有幾多人做？一幢樓得1-2個人做 點做？

晚晚同你清你心唔心痛

即係話俾人知你係果層入lift前會貼野 即係話俾狗知係你貼

痴撚線 仲要自己係咁覆自己係度推你係咪傻㗎？我都睇唔撚過眼

仲話100%安全留撚哂線索俾狗查 樓上樓下後樓梯方便比狗埋伏

出黎貼連儂又要屌手足高風險比人拉
無連儂又話同温層無人做文宣
日日淨係係連登圍爐話我地贏緊
打fb戰線又話多藍絲唔做
twitter戰線講左幾個月做既人有幾多大家知一直都係果班
人地kol100做緊野建制又為立會選選打緊
而加想brainstorm啲方法出黎睇下可以點安全咁做得更好又話人戇鳩
但又唔比個建議或者更好方法做好佢

日日咁樣係到圍爐又但話場運動冷卻同埋屌自己人就最好
唔需要揾方法去改善
be water只係一句口號

你精精地就好收聲啦 唔想再追擊你 下次開post前諗清楚先 依家比次機會你 走啦

知就好 你都認為個個都有籍口唔做
你呢個方法仲要唔安全 無效益 點會有人做
對你好失望 打咁大篇嘢同我吵 走啦

如果覺得咁樣唔安全可能咪做細啲貼下貼紙咁樣 如果覺得唔work咪討論下可以點做好啲
唔洗下下屌
想做野既人都比人日日屌到心灰啦

Ok sorry我道歉先
唔好意思 真係唔work 亦無咁多人會參與